荃灣係唔係全港最好住

整體嚟講係咪最好住？
位於全港中心 出旺角港島半個鐘至九個字
交通方便
食嘢多選擇
住嚟講 新樓舊樓都有
想要清幽啲嘅 山腰or沿海個堆樓
想要方便嘅就地鐵隔離個堆

青衣先係
住過返唔到轉頭

東涌先係，去全世界最快嘅地方

一定係天水圍

真係好方便

去中環15分鐘

樓主係咪住係玄園學院？

青衣撚

沙田先係

大埔

狗龍塘先係

康城

屯門 啱哂毒撚住 咪話去中環 如果住郊區小小去屯門市中心都可能要15-20 分鐘

屯門嘅手足平時是咪游水出市區？

荃灣邊忽多野食選擇

全港中心？

青衣真係世界級
之後仲有埋青衣城二期

觀塘先係囉

荃灣 沙田 青衣北 何文田 啓德
正常香港人黎講 住依幾度算係無敵

非本土 瘋狂公幹果班香港人
港島區 愉景灣 梅窩就好住

點解

跑馬地比較好